停止送頭，諗諗鬼打鬼work唔work

我有朋友做速龍，佢話班狗反而唔似我地細個起就對警察既正義感同聽到警訊主題曲會毛管動。

佢話班垃圾係為錢為宿舍。

我地既然可以眾籌全球登報，

不如諗諗眾籌懸紅
1)警察指証警察違法，落到charge，有x萬
2)成功上庭指証入罪，有double 萬
3)送中高官違法，成功入罪，x萬
4)指証有老解扮伴記，x萬

世界冇人可以100%跟著法律走，一定有1%違法eg 稅務、物業、呃福利租津

入到罪係perfect, 但入唔到，等佢地鬼打鬼，互相猜疑。

職場一定有分派、要分化佢地，好過手足上場比佢地同聲同鬼殺害。

繼續送頭唔係辦法，而且就快到選戰，要人數。

幫手推，thanks

玩得過，p牌都推

喂 屌你正呀喂
以其人之道還治其人之身

而家連黑社會都入唔到罪呀
721一個都無呀

黑警仲會入罪？夠啦

.咁你朋友唔企出黎?

想左好耐，推！

又一個冷氣軍師

人地OT十萬一個月, 你冇五十萬人地會為左你放棄高薪同宿舍?

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

要幾多錢先夠？警察比一般人揾多一萬加宿舍，
宿舍計一萬、即係一年揾多24萬，30年就720萬、如果得幾十萬𡘾金、佢地會肯？

唔洗在意幾多錢著(到時有實質plan啲手足會confirm)，主要係有第一個，就有第二個。要做寒蟬效應，拎返個主導權。

做法唔完美可以改善
揚晒篤灰要佢冇咗份工佢唔會接單
要好似線人咁 你唔揚佢出嚟 又比線人費佢
咁樣有人接order嘅機會會高啲囉
我講緊使徒行者嘅劇情